仲有冇人記得車公今年啟示？

石田為業喜非常，
畫餅將來未見香；
怎曉田耕耘不得，
那知餅食不充腸。

垃圾當係寶，承諾不對現
工又冇得開，飯又冇得食

樓主d低賤人無工開係正常